[即討］曼聯 vs 熱刺 （1）

2330開波
有得睇摩daddy 重返奧脫福

曼
熱

Tg 直播

陣容

對賽往績

我孫射佢老母臭！

開波

笑死

十二碼聯

十二！

1：1

呢場笑料一定多

半大唔洗3分鐘

好笑到

1:1 快到

麥龜斷腳未

fifa scripted

半大！

cls

放題

垃圾獌

1：2

true

咁快 1:1
連頂幾下都唔知做咩

大佬 笑到頭唔到氣

cls 乜波黎

Nba?

Wtf 2:1

Dnlm MU個隊長真係好撚廢

獌被屠殺

Son

快撚到

好撚廢阿曼聯
Dns

7分鐘

慢吞吞抵撚死

屌你老母曼狗

7分鐘返追成 2:1

Kane同son又嚟料

7分鐘3粒

On9 son咁勁

好好睇

冇12碼點拯救獌

客其他

Son好能勁

曼又要等12m

屌曼狗

大球了

兩球都關麥佳亞事

Kane又助攻

又黎射手大賽

Kane今季學朗尼轉型

呢球睇住忍唔到笑

唉～呢條友真係好撚柒

屌

中柱

坐監算啦

摩dad快收對面皮

打fifa咁

紅牌

無啦啦紅撚咗屌 ，仲要係拉狗出手先

咁都紅牌😂😂

黑撚到

Cls

嘩 黑到

1-3

呢場波 好有趣

又係拜利💩💩💩

狗咬狗

曼聯後防較左簡單模式？

咁樣單邊紅牌,英超球證

笑撚死
🤣🤣🤣
成條後防線汁7佢啦

咁樣傳456了

拜利，麥佳亞 2個炸彈

CLS波

熱狗得張黃

不如炒左穌斯黑柴佢

好撚好笑 睇緊啲咩

好有娛樂性

"good guys never win so fucking hell be a cunt"

Now兩個講波佬好好笑
唔講以為睇緊曼聯台

456

36分鐘 4:1

可以訓覺

son好撚勁

會唔會輸夠十球

豆腐後防

麥佳亞著錯色既波衫？

不嬲都係成班獌狗黎嫁啦
不過個紅牌明顯係Lamela交戲陰鳩你

未有紅牌前
曼聯頭十分鐘啲攻勢無晒
啲反擊同小組打到熱條防線散晒

熱入第四球指Shaw走比son入笑撚到我

Now幾個主持話打少過冇咁好睇
但我覺得而家好撚好睇喎

Lamela 落地個下慢到
正常就兩個都黃
但馬斯亞報復性行為就直紅

個人認中為兩個黃咪算
直紅就太過嚴
佢個下又唔係話啲咩暴力行為

球證kill the match
可以去訓

？屌

認同，紅牌太早出，kill the match

笑撚到停唔到

先唔理球證點
但Now果兩個講波佬真係好撚獌

公道d,呢場波球證係kill the match
應該兩個都紅
利申：車迷